照完超聲波有白影

因為黎m有d亂所以去左睇婦科
大約上年個陣6月開始睇，照過超聲波都無咩事，然後醫生就叫我返去繼續觀察下經期咁
最近呢個月經期又亂左所以今日去左睇，醫生今次又幫我照超聲波，佢話個子宮內膜有d厚可能你未黎m所以咁，要等你完左經期再黎照多次
然後佢照卵巢個陣佢話左邊卵巢附近有白影，可能係瘤，聽完成個人好down，但醫生就話等黎完m之後再黎照多次同探肛check清楚咩事
點算好，成個人down到集中唔到精神做野

探肛

要係呢d post到搵存在感嘅你真係好可悲

冇事既

Thanks
希望我都係黎m前後所以先咁啦

黑影就無
如果有黑影咁即係點？

係囉 可能係普通嘢 無事嘅

咁平時月經有咩問題？

樂觀D啦 你個人情緒都會影響病情架

希望真係無咩事啦
呢幾日已經好黑仔，今日聽完醫生講話有白影個下真係覺得一個人黑仔起上黎係真係可以好黑仔

有朋友結婚無耐因為咁入院 最後要成個子宮切左
佢仲要係好鍾意BB個種人黎
希望絲打發現得早 仲有得救

太多精入係邊 搞到有白影 正常

每次黎m之間都有流啡，醫生就話應該係排卵期出血，都由上年年中到今年年頭都係咁，早幾個月就正常返，但今個月就無啦啦有兩段時間（大約3-5號同9-11號）都流啡，所以去睇醫生問下咩事咁

我都好想樂觀d但個人忍唔住諗如果真係cancer點算就好down

Thanks
但真係控制唔到自己唔諗唔好個方面呀

放鬆d,諗得多情緒唔好，無病都變有病
另外想問下檢查大概幾錢？唔該

絲打放心
我自己都有呢個問題 時大時細 要定期複診check住
平時唔好食咁多激素嘢同燕窩就控制到架啦
放鬆啲個人唔洗咁緊張 唔係好大件事
但係你每次嚟m嘅時候係咪好痛？

Same，超聲波照唔到有野，但無得做子宮鏡檢查，暫時都未知咩事，都唔知點算

希望妳無事

醫生收費就450
照超聲波就400

會痛但未到要食止痛醫或者痛到落唔到床嘅程度
我會注意飲食架啦
Thanks

我都係咁，我都做唔到子宮鏡所以醫生先話下次覆診可能要探肛
真係覺得好困擾，最困擾係搵唔到咩原因

Thanks

經間期出血呢啲反映本身月經平時都有問題，周期、經期、顏色、血塊、其他伴隨症狀都好重要

原來仲有其他方法可以盡量檢查到？我睇果個講到無哂方法咁，可唔可以介紹你個醫生比我

最多咪不育，可以無限中出

我每次都黎6-7日，顏色就頭一日有d深色之後都係鮮紅色，血塊會有頭兩三日會有，痛就會痛但未到食止痛藥咁

所以處理好平時月經啲症狀，經間期出血既情況其實可以控制

我諗可能你咩事佢都唔會suggest你用探肛呢個方法掛
因為我之前睇個醫生都無提過，係今次照到有白影 佢先咁同我講

抽個CA125睇睇啦

其實最好嘅情況係咪無血塊同唔痛
我都唔知點先可以處理好平時月經嘅症狀

無咩幫到你 唯有祝身體健康

同埋唔好咁擔憂 洗啲錢做晒要做既檢查 有就有 冇就冇 擔心唔黎

正常係期準，每次黎既日數都一樣，量ok，顏色唔深唔淺，無塊，無痛無暈無嘔，中間無出血

應該纖維瘤啫
好多女性有
有仔最好快d生
生完咪割咗佢一勞永逸

係咪要去睇中醫調理下？
定係平時多運動，控制飲食就可以改善到？

啲期亂左就好難靠自己搞掂
用中藥控制幾個周期，之後應該控制到經間期既問題

幾歲

俾人爆屎忽

上次照超聲波肝有粒野,嚇到仆街
原來係血管瘤,無事既

女朋友呢個月流啡流左差唔多兩個星期
有D擔心佢

期嘅話其實每次都有可能早兩三日或者遲兩三日，咁樣係咪算唔準？
咁嘅話好似去睇睇中醫會好d咁

快d叫佢去睇睇醫生啦

20-25

次次都遲/早
加埋頭先講既，就當然代表唔正常

定d黎

咁嘅話我應該本身經期都好唔正常
我一直以為遲/早左幾日都無咩問題

啲問題一般都係慢慢step up
平時月經唔ok,唔理佢
m痛食止痛藥就算，又係無理
慢慢就會衍生其他野，例如經間期出血呢啲

我諗緊關關衛生事
佢黎緊果排有時返工太攰
返屋企就直接訓左
第朝先沖涼...

祝你好運

絲打，我之前兩邊巢都有，仲要大大粒，切左無事

你啱呀
我諗我就係咁，以為呢d問題唔係咩問題就當無事，而家就出現咁嘅情況
Thanks巴打，無你講呢堆野我諗我到而家都仲會覺得有血塊遲左早左黎係無問題嘅事

係有cancer定纖維瘤個d？

絲打請問你去邊到check?
我都係經期流啡 一m到就痛到落唔到床同暈

我諗未必關衛生事喎
流左啡成2星期都唔停聽落都唔正常

一次半次就無問題
慢慢唔理就成問題
因為呢啲問題多少就反映緊月經既異常
西醫會當荷爾蒙失調
久而久之咪會有好多怪病，例如子宮肌瘤呢啲
呢啲病人多數一直都會有月經既異常，慢慢就會變其他病

我去旺中d專科診所到check架

有買保險嗎
有就入院照mri，最準，唔使估估下
之前我ct scan腦有白點
第二日立門入院照mri
結果虛驚一場
希望幫到你

我去睇醫生佢都係話荷爾蒙失調所以先咁，不過佢話我唔係亂到要食藥所以無開過調經藥比我
唉成日以為呢d正常而家到有事真係喊到無用

有買
但我諗住下次再去睇醫生個陣check左係點再等醫生安排

搭單問 差唔多三個月無黎m 想問食醫生俾既荷爾蒙係咪會即刻黎 食完都無黎

用荷爾蒙黎調經就真係一世，用幾年已經可以造成依賴
一唔食就m都無
好多女仔已經中過伏，之後要長時間執手尾先有番月經
無食過未必係壞事

卵巢隔離有白影
有機會係畸胎瘤/本身d腸氣
（Sonographer )

唔洗咁驚住
我之前都係照咗幾次都話有野
臨要決定做唔做手術嗰陣再照又冇咗
醫生話啲水「囊」會自己散

唔係啊，佢話檢查唔到，仲問返我咁點樣算
所以想睇多個醫生

我有朋友試過 割左就冇事
唔洗咁擔心 好common嫁咋

你會唔會係有左先無黎？
我未試過無黎呀，但我諗點都係睇左醫生先好d

我就係唔敢亂食藥，我有時上網都見d人講話唔食又即刻亂返
好彩醫生無開比我食

驗左無bb 醫生剩係開左荷爾蒙俾我 但上網睇又話唔好 ，加上呢排交final project 壓力大成日4-5點先訓

畸胎瘤即係點？
有腸氣咁係咪即係腸有問題 ？

一用荷爾蒙真係好難番轉頭

希望我都係咁下次會散啦
我真係好驚好擔心

搵多個醫生睇睇應該好d嘅
最驚就係呢d搵唔到原因

咁你會唔會係壓力大先搞到咁？
一出現呢d就會好困擾，唔知點解會咁又解決唔到

咁我係咪應該要即係去搵中醫睇下？
定係應該等下次覆診完先再搵好 ？
唉，明明咁後生但就成日呢邊唔舒服個邊唔舒服咁，呢年幾都唔知睇左醫生幾多次

腦有白點？係咪鈣化點？
之前照ct見到 仲等緊期覆診

無事啦

女人病
睇中醫調理下好快好

睇中醫啦

放心啦冇事嘅

我之前都係經期間出血 所以睇醫生
照完超聲波話無野 又係話荷爾蒙失調
佢無叫我覆診 但之後都仲間唔時有出血
我都唔知要唔要去照多次
想問下絲打你過左幾耐去覆診？同埋你流啡個量多唔多？

咁要搵下邊到有好嘅中藥之後去睇先

你住邊區，睇下幫你refer

流啡量我諗都算少少多，因為用護墊又唔夠所以要用m巾
我之前係隔3個月左右去覆診但佢都無幫我照
今次係我問加對上照係一年前所以佢幫我照

油麻地旺角個邊

無事嘅

telegram講
@kanpoforest

我就護墊都ok
唉 希望你無事啦 好明白你嗰種心情
我黎緊可能都揾中醫調理下

瘤就好多人都有，只係你生咗仔未，想唔想生咁解

絲打可唔可以介紹你個醫生黎

你有冇tg? Pm講，廢時比人話我sell

有人明白我心情已經好好，一個人真係會亂諗野，我就係咁

比起生唔生仔我係擔心個個瘤會係cancer

你老母做雞比隻狗屌生左你出黎

我之前都係無黎m嘅時候會keep住有啡色血 上年係公立醫院照完發現有多囊性卵巢 所以經期先咁唔穩定 之後醫生開左半年避孕藥我食 依家都keep住一個月黎一次m無再流啡色血 絲打你可以問下醫生意見再決定食唔食

有啲女仔天生就有，成因而家醫學上都未有一套肯定嘅說法。
嗰瘤就好似一個胎咁，有頭髮有牙齒。好多人以為係性交所致，但其實唔一定。
只要做個小手術切咗佢就無事，唔洗擔心

( Show Blocked User - 越多負評越強大 )

我一個負評都唔比你

腸氣係正常架畸胎瘤記要切但係良性

你係咪黎m前同黎緊m先會痛呀？

因為之前照過都無咩野所以醫生唔suggest我食
我會再問下醫生

希望係好似你咁講啦

係呀，黎m前幾日就會間唔時有少少痛
黎緊m就通常頭三日先會痛咁

但有腸氣都會係導致係超聲波到見到白影？

瘤，但生長速度好快，有12cm 切完即刻拎去驗好彩良性

不如你留，我add你？唔係好識點share個名

我嚟m 前一星期個人會勁虛弱，加劇左本身嘅胃病，就算嚟完m 都要幾日嚟回復，一個月差唔多有一半時間係病緊 唔知係月經事，定係情緒問題令到個胃成日無胃口胃脹胃氣

我都有試過 幾年前
仲好記得係因為果日要射波所以做檢查
諗住拎張病假紙 唔知好彩唔好彩
幾年先check一次 一check就有事
係個良性既瘤 仲要5cm大
醫生話七八個女人入面就有一個中
其實好少野 我做微創好快搞掂 醫生手勢好
傷口非常手 手指甲都大過佢
所以對日後bikini生活無影響
最緊要係有買保險 所以claim得足
不過抖又抖咗好耐 始終全身麻醉完
又調理咗好一段日子

其實最怕唔係做手術 係同屋企人講
我好記得我啊媽個o咀驚訝樣
所以身體健康真係好緊要

BTW 就是做完手術 都有可無會再生

唔好咁緊張啦 可能無事呢

JL027

完全封鎖，完

12cm

絲打有冇睇醫生呀？

我明呀，完全唔知點開口同屋企人講好
所以我諗住check清楚真係有咩事先同佢地講，唔想嚇佢地
希望我都無咩事啦

Confirm咗先 唔好自己嚇自己

係街邊啲診所睇再轉介
定直接去婦科睇？

有冇醫生介紹?
長期黎m唔準 一黎又成十日
次次果個月太夜訓教 就黎得好少

認真 食少d肉
尤其是雞皮果d富含雌激素食物
同埋keep住做下運動
祝絲打身體健康

我呀媽年輕果時都試過，醫生話係水囊，唔大就唔洗理佢，到30歲果時就開始黎料，持續左半年次次黎m前都痛，後尾自己摸到，去醫院切左，咁多年黎都冇再有問題，醫生都冇講返啲水點黎 所以唔洗咁擔心，得閒做個詳細啲檢查。

想問下你下腹啲位會唔會唔舒服嫁？我右下腹有陣時會有啲唔舒服，唔算痛但就係好似有啲野咁。黎m都係有時會痛，同埋有時都會有啲血塊。但係今次黎完m後我右下腹又感覺到有啲野喺度咁，已經幾日，好膽心係咪生野有冇人知咩事呀

醫生叫你點咪跟住做囉
有藥食藥 有手術就做
有乜好驚 庸人自擾
你一直比心理壓力自己 醫生都幫你唔到

唔知，個mri就話無瘤，甘我就無理佢了

卵巢有野要吉屎忽睇?
有無大佬知點解?

超聲波解像度好低
通常有懷疑既話會照埋電腦掃描確診

其實唔使太擔心住，好多人子宮卵巢都好多奇怪野，不過太多數都係良性唔使搞

等有進一步檢查既結果再算啦

冇事架.唔好諗太多.
早兩年我壓力太大,一個月黎三次m,
買m 巾都買窮人,中要up 住塊閪唔舒服
睇婦科,月經紊亂.
照咗,佢話有個[朗] 腫, 攞咗d 血去化驗
冇事

明白呢一刻既你係好傍惶
但試下唔好因為一啲未知既事 自己想像出黎既壞事 而影響到自己既情緒
無事既話咪好傻豬豬囉
加油 實無事既

r

我朋友都同你一樣 經期亂 有時黎得少 佢最近都睇醫生 好似有白影都無事
最緊要調理番身體 飲食要注意下 同做下運動
會好少少

有時都會架
通常白色都良性多 可以放心

就算畸胎瘤只要良性都無乜大問題
女友個瘤大得好緊要摸都摸到
之後割咗一邊卵巢
依加正常人一個

我直接book婦科睇呀
醫生嘅話我都唔知我呢個算唔算好，因為佢第一次照完無野佢都只係話觀察下啦咁，之後睇多幾次佢都係咪經期無咩問題再觀察下，係今次隔左成年加我問佢先幫我再照

我摸過（可能唔準）就唔覺得自己下腹個邊有野
絲打你不如都考慮去睇醫生會穩陣d

連登巴打絲打好有愛，感謝大家
而家無今朝咁擔心咁徬徨
希望自己無咩事啦

有白影可能係畸胎瘤
超聲波照到水瘤係黑色的
如果係良性腫瘤就排期入院做微創割左佢就得
好少事唔洗擔心

加油

可能係朱古力瘤，我岩做完微創，你黎m痛唔痛？

好多人有
水”郞”

平時經期好唔準 週期唔穩定？

請問有冇絲打試過平時黎m好準，只係量唔多。
但突然無啦啦無黎m？
驗左好多次都唔係有左，都去左婦產科驗孕冇
求救

咁後生，冇問題喇！家族有冇人有Cancer呀？

我都係成日經期吾定 三個月都吾嚟一次 我係生水瘤 食左通經藥就冇事
前幾個月又係錦 今次醫生係話我冇排卵 依家食排藥 調返經期 就正常返
其實我覺得吾好比錦大壓力自己係最好方法
加油

唔嚟 sor

絲打我照到有啲follicles
同埋兩邊卵巢比正常大 我而家都好擔心 諗住睇婦科

絲我同你一樣
一樣age range 但成日都呢到病個到病
睇醫生仲多過食飯

良性都要割左一邊卵巢 因為太大？
我朋友都係畸胎瘤，不過係未成熟既畸胎瘤

屌樓上有個重要資訊樓主睇唔到
搵醫生寫ref去照ca125血啦
卵巢癌個指標
睇指數高唔高咪知是咪惡性

黎m未痛到話要食止痛藥落唔到床個種

週期通常都有遲/早嘅情況出現
多數黎6-7日咁

我諗住下次再見醫生個陣叫佢ref

我明呀！！！！
成日呢到唔舒服去check完一大輪好彩無咩事
但總係隔一排就會有唔舒服咁
都唔知係心理影響生理定係真係有事

我之前都會流啡
由中學開始啲M已經唔係個個月嚟
呢排想每個月嚟返
睇醫生食完避孕藥
今個月係得2日有m
唔知點好
不過我嚟m唔會m痛

但一唔食就唔識黎m

頂 我最近都係咁
月經超亂
好驚

你個名好正

rip

絲打唔好咁驚 無事嘅
我媽之前都係照到卵巢有瘤 之後發現係卵巢多囊症 切咗就冇事了
放鬆啲 太緊張對身體都唔好 呢到有好多人陪你架

絲打有冇去check下？

我會努力咁唔諗咁多住，唔比壓力自己等自己放鬆d

暫時真係唔使驗啲咩，因為驗左都係要先處理月經先

黎緊下星期睇婦科
原來咁多人都係咁
我上年三月試過一次冇黎
今年就四月冇黎
同埋除左上年今年 其他日子都正常
又冇特別痛冇暈冇盛
係近半年黎好似有啲血塊咁 但唔多
平時都多運動 正常飲食 係做野可能有壓力

普通西醫叫我睇睇婦科 最好照一照
依家食完通經藥等緊黎
想問絲打大概食幾耐會黎？
同埋唔知有冇事

有血塊都已經唔正常
仲要睇埋血量，應該唔算多？

係呀真係唔多
4日都完 試過3日
通常得頭兩日個量正常
我以為自己身體差 冇諗過要去到照

依家先book

血量少已經係問題
但真心唔建議用荷爾蒙去調經，久而久之你好難斷藥，一斷就有機會無m到

明白
依家日日都等m到
同埋想快啲睇婦科照下有冇野
如果冇野就即刻睇中醫的

好多女仔都有！
同埋有得驗埋有無癌細胞指數
如有的話可以加快排期時間
利申：我都有朱古力瘤 今年11月做手術 排左一年

希望你無咩事啦

我無食過調經藥呢d呀
因為我基本上每月都會黎，係唔準同經期之間有流啡咁

好，感謝絲打

月經問題又係煩到好多人
講一次
月經周期過長過短
經期太短太長
血量過少同過多
顏色太深太淺
有血塊
月經時前/後/m期間會：
m痛
暈
嘔
手腳凍
肚瀉
等等...
呢啲情況都係唔正常嫁，唔好以為呢啲係正常月經就忽視